動議撤回一問

要動議撤回，係咪要恢復二讀後，先可以去動議？
同埋建制派會唔會聽柒婆講去贊成撤回？

係 程序上係要咁

好似唔需要議員同意